藍絲話示威者收錢，我一句收佢皮

話說我公司一直都有個煩膠藍絲，成日陰謀論話美國搵人攪亂香港，又話美國派間諜黎香港攪亂，問佢有無證據，佢又話有好多野係我哋老百姓睇唔到，唔係我哋層面嘅事。

結果今日我係公司個時去茶水間，聽到佢係其他同事面前高談闊論，大大聲話美國佬派錢畀示威者，話大部分示威者都係為錢先去示威。我聽完忍唔住大聲覆咗句：

「如果示威者真係為錢就遊行，中共咁有錢咁”強大”，直接出Double錢叫示威者翻屋企瞓覺就無人遊行啦！」

結果佢聽完呆咗緊，然後一粒聲都出唔到，成隻死狗咁翻埋位。

我想講，藍絲們，就算你想抹黑示威者，都Make sense啲啦。如果依場運動真係簡單因為收錢就出現，咁中共一早出咗錢啦。中共係出錢維穩方面一直都落重本嫁啦。如果出錢就解決到，港共一早出咗啦，港共連千億都輕鬆用黎起高鐵，萬億都輕鬆用到黎填海啦，會省個少少錢？？？

亲，腦袋是個好東西。

忠言逆耳 各位戰友希望大家聽下意見
琴晚已經不停出POST叫大家唔好塞離境大堂
我知大家唔係塞住, 但你係企係附近都幫人加子彈, 畀政府做你一鑊
當然你又可以話, 你呼吸都畀佢屈, 但你係離境大堂附近聚集, 佢要入你都易好多
但永遠, 每次D人都唔L聽, 即使宜家都係有人好硬頸
爬山就大撚晒, 咩意見都唔聽

講多次, 入機場, 可做
但要去ARRIVAL HALL!!
離境大堂盡量唔好接近!!

自10連推

1

2

3

4

5

你岩

push

其實整個中共委員同國家大臣全部嘅家人都係有外國國籍
香港高官都係差唔多全部都有外國國籍
所以的確係有外國勢力，仲滲入晒中國

腦袋是個好東西，真希望藍絲們有

好波，要記低備用

下次show畀藍絲睇

有人話美國出一萬叫示威者遊行，如果我係中共我出夠2萬叫曬200萬示威者翻屋企瞓覺，都只不過係500億，仲平過高鐵多多聲 #請選我做特首

721

我比3000你
你陪我落街食催淚彈
講完 佢唔出聲

[緊急分析]法！不！責！眾！

我出夠3萬叫佢畀狗打幾下

o

推

自膠 係400億

變唔到做隊友，都可以一招收佢地皮

呢個掂

好簡單，出黎遊行就有錢收
你求撚其搵一百幾十人混入去
搜集收錢證據咪得囉，現金又得過數又得payme又得
一定有相有cap圖
我都諗到，共產一定諗到
到今時今日都冇證據
咩事大家都知

講得好

咁都俾你諗到

問佢隻眼幾錢開個價眾籌比佢

推
講得好

中國強大 又有錢
出10 陪都得

Exactly

屌你個貪官 咁就食左100億

仲講緊收錢既真係無知

眾籌1000萬 當眾自挖雙眼

輕鬆100萬

btw媽我好柒

我直接答我老母：
係呀示威者收錢遊行呀 每次800蚊

之後佢呢2個月都冇再提起過唔洗同佢嘈

這一句真係堅有用

冇用架

佢地堅信佢地果套

有無得like 100次

我国向來強大點會連少少錢都唔出？

因為真係冇腦

智商有距離要去溝通真係好辛苦

冇，不過可以出100倍錢畀示威者叫佢哋翻屋企

呢句嘢幾掂

推

816 銀紙曬命
816 Show off your cash notes
721 811

掂啊

點解冇人推816曬錢行動？！借位sor
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩撚藍屍睇曬佢！）

我出夠721,811

cls
好

Push

俾同鄉會同俾五毛啲錢俾哂示威者咪得囉
搞藍屍集合嘥錢做乜鳩

送比委內瑞拉都500億美金

香港小小錢都唔肯比

好橋

我通常都會問， 如果有去示威但係又驚畀人話收錢，咁你有咩建議畀示威者可以證明冇收錢？

快點出比我

合理, 果100 億俾你落袋
20% 你比班貪官抽水算少了
符合國情

學到野,下次又咁回藍絲先

幾好

屌d 大陸閪落黎挖盲自己雙眼都只係為一二百萬保險金，你比太多啦啦

收埋黎用先

藍絲有腦嘅就唔係藍絲啦

[公投] 817機場or紅土?

612 721 811

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

借推，文宣黎啦
放燃燒彈燒傷警察，應唔應該自首？

你諗清楚未

美國佬出錢係每個藍屍統一口徑
問佢證據又話無，我話比錢佢出去企一次前線又唔肯

算吧啦 無腦藍絲唔需要真相
只需要圍爐取暖

食飯聽到有廢佬話示威者收8千蚊出去搞事，依家眼都無埋，為乜丫。
我即刻加把口入去傾，問佢地，拿，如果出夠一萬比你們，你地會唔會去丫拿？佢哋答話，傻嫁咩，有咩依郁又要坐監又要入院，去黎把鬼咩。
跟住我腦海浮現出星爺個樣，之後一句撻埋去，係囉，你地咁撚蠢都唔制啦，咁多人為果少少錢上前線？無撚野屌你老母啦。
跟住埋單走人，比錢果陣望左佢地一眼，佢地係呆撚左喺度

一定有收錢，最平嗰個收$24,110一個月

但係，啲警察扮示威者真係有收錢喎

亲，腦袋是個好東西

氣勢你WIN, 但句野無咩說服力唔到位

我都試下，睇下佢地點應先

我老豆會話 中共先唔比錢你地班垃圾賺

其實真係要多啲唔同區放映會，今晚係公園等人見到個藍絲阿嬋同班公園阿伯講班友收晒錢...外國勢力...班友冇人性掟燃燒彈想燒死警察睇下燒到一級燒傷

之後班阿伯：係阿係阿實收咗錢

除左腦袋
藍絲更欠缺係良知

721 811

818 去遊行

講得好 欣賞你

究竟係邊度有錢攞姐 快d話我知啦 我次次出黎剩係自己俾錢出黎咋求求藍絲快d話我知

快點收買我

啱呀 蚹蛤蟈蜻

可以咁答:
錢，我地就無得收，命，我就有一條你要唔要？
又或者:
我出嚟都有錢收，咁你唔出咪收得仲多過我？
同佢玩腦筋急轉彎

Well done

100%命中要害

咪係！不過五毛好cheap嫁jah, 冇所謂啦

一定因為林奠貪污

借黎去比班藍絲親戚睇

推，好呀

推
學到嘢

最尾果句「親，腦袋是個好東西」笑左

同事：ok行得邊到等

@林奠月娥

有潛質做高官

哈哈agger

係..有哂片佢都會信係鋼珠射穿眼
佢地只會信 自己想信ge野

點解班老野真係咁撚豬 點極都咁深藍

無錯

笑出黎岩啊

腦袋是個好東西
藍屍真係頭腦簡單

P牌仔表示想俾個正評都俾唔到
呢招岩駛

成個布袋痴撚住都可以話係鋼珠

真係比人強姦完留低埋個套 都可以話無野發生

落茶記試下先

班on9會話： 我先唔貪呢d錢 做人要腳踏實地
對方無腦既 真係點駁都曬口水
樓主咁駁 佢地都可以話： 中國先唔會用咁低樁既手段

要佢地轉黃 真係要等到d火燒到上眼眉甚至見骨先知衰

我會話，因為 中共班高官有錢都自己貪污唒

一齊spread出去

腦袋是個好東西

推

另外
人民日報 賤格spin
爆眼女first aid 派錢

齊齊report

逆向思維

okay喎

人民日報 賤格spin
爆眼女first aid 派錢

齊齊report

隨便

打gta果陣
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪公安
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂間諜底！

仲有點解次次黑社會公安索起左都可以走甩？

令人心寒

的確

城大校長郭位搞閉門會議？

已經係為駁而駁

正呀喂

因為到而家都仲係藍既 9成9係弱智

仲話自己係經濟強國幾時支爆?

良知何在？個主編枉為人

秒

癱瘓機場係令佢唔可以飛 但係唔係要旅客唔可以飛
我地要嘅係文宣同癱瘓機場
Be water be humble
兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

我都試過用呢句ko藍絲

如果派樓，每人一間800呎實用
應該都解決！

的確。仲要同林奠一樣死雞撐飯蓋

依家我d親戚一話做義士有錢收，位位一萬
我就會瘋狂問佢攞電話報名
最後結果大家都知

啱聽 721 811

如果示威者真係為錢就遊行，中共咁有錢咁”強大”，直接出Double錢叫示威者翻屋企瞓覺就無人遊行啦！

人民日報就預左
我哋坐鍵盤後面就團結take it down
琴日傳Regina leung果個謠言都唔知report到fb 刪左定佢自己刪

【811衝突】央視發相指眼傷女子曾派錢 「相中人」現身澄清

我就會咁駁
第一宣傳上有困難
你用錢吸引人但又唔可以俾人知
本身呢樣野好矛盾
第二點確保無鬼
只要有人提供遊行有錢收既證據
咁個遊行既公信力就大大下降

我覺得最緊要係唔好block

入黎傾下

屌你老母！
你個腦勁過我個腦好多

正確

巴打好波

之前中共自爆每年14000億維穩
你比佢睇

叻仔

Agger

呢招掂

藍絲唔敢用「中國邊有咁多錢?」做質疑

繼續淡化藍絲

做得好，抄低先

掂喎

抄低先

我老豆會講 中共唔似其他人咁 用錢收買人

612 721 811
光復香港

無錯，我国點會無錢

有一條極重要，必引起國際關注嘅問題，記者從未問過警察與林鄭政府

唔夠人癱瘓又唔block得 咁不如唔好去機場浪費時間啦

( Show Blocked User - 倉井空 )

五毛我畀夠1錢你去收皮

1蚊

真

屌 維穩唔撚係錢
係咪全部示威者無收錢 我唔敢講
但我無 我識既 都一定無
個個都冒著自己既風險
企出黎

藍絲 花生友
收皮

有腦就唔會係藍屍

博唔刀

呢句幾好

突破盲腸

推！

佢地會話 D後生比人利用咋，潛伏左好多係香港好多年

8.18當日可以順便整「罷工」問卷 [幫手推比民陣睇]

一言驚醒洛克人

又幾有道理

仲同佢地講都晒氣 直接屌7 佢

我都想

佢要唔理解，你用一萬種方法抗爭佢都唔會理解
塞離境留一條路夠一個人既通道，逼所有旅客排隊，其他位全部唔放。
排隊都排爆 自己就會塞

我都試過帶住口罩返入大厦，樓下個看更叫我借個口罩比個南亞仔出去賺三千，我問點解，佢就答出去幫手行行企企咪有錢收囉～我即刻問返佢去邊度收，佢即刻啞

講唔到嘢

藍屍其實真係會諗吓: (個$$$)
見過有人再反問: 100萬同1隻眼，會點揀？

不分化 不分化 不分化

Be water be humble
兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

我地一早講咗唔割就係唔割 就算有鬼都係
對家出鬼就係分化我地

不分化 不分化 不分化手足 我地要一齊上一齊落

10/10

真係好想知邊度有得收錢，求下佢地話我知
反正都係派㗎啦，有錢冇錢都出，做乜我地咁傻唔拎呀？拎完大家一齊去

點解我冇諗過
巴打好醒

thanks

出面好的負面post，等我push下

死也不割

統一機場戰線，大家點睇？